(發洩文) 連續nonstop咁喊左4粒鐘 好痛苦

尋晚凌晨先發現d安眠藥食哂本身以為自己再冷靜啲就訓到 但碌左4，5粒鐘都訓唔到
然後心跳得極快 極驚 好不安啊 頂不住了
隻眼已經喊到腫到比人打完黎咁
呢一刻應該點做好 每次都係呢啲moment好想死

你搵到醫生睇未呀
同路人傾下計

withdrawal symptoms

搵到啦 約左2星期後 想早啲都冇 full哂

又係我呀
如果你真係urgent, 試下搵多幾個醫生, book個可以快d睇既先, 應該會有d幾日就可以睇

抱抱

哇好感動
因為呢2日都紅日book唔到 要等星期2先可以book
出面普通d診所得唔得？

我都想要佢嘅抱抱

ching因為佢而抑鬱?
我以前有排都係咁 持續左兩三年先好

唔一定全部都關佢事嘅80%關學業事 係上年開始

果科唔岩讀? 定係覺得自己讀唔黎

2樣都係完全搞唔掂 上個sem gpa 0.x
而家d asm同project我都冇做了 我驚自己再做落去真係忍唔住自殺

咁就唔好做啦
迫自己都無用
如果下年轉科會唔會係個好選擇?

診所應該冇用, 最多俾住安眠藥你先

轉唔到架啦要好高gpa先得 我咁垃圾
唯有唔讀算 反正我只是廢物一個

係呀但起碼訓到教 心情會好啲先

傻女黎 邊個話讀到書先唔垃圾
呢一科未必岩你姐應該
即係好似有人畫畫唔叻唔通又覺得自己好冇用咩~

個社會係咁讀到書就搵到好工 人工都高d
讀唔到書就成世做垃圾工

係呀唔啱我讀 一開始就行錯路

因為畫畫唔叻果個人有其他野叻 但我係咩都唔叻

壓力就一定有
但如果成個人工為左高人工有咩意義
邊個話你唔叻 至少我覺得你有勇氣講出黎已經好大勇氣
我以前積左無限多野係心中 好驚去講比人知
依家都係

意義係用錢就可以解決問題
我有勇氣因為冇人知我係邊個 所以講都唔緊要

你都可以係度講出黎 反正冇人知你真正身分

咁你覺得人生存在個意義係邊到
勇氣果方面... 我試過但都做唔到

我覺得係冇意義嘅 死左仲好
其實我都係...講左咁耐死 都未有勇氣

唔好死啊

呢個moment真係好想了結左自己
訓唔到教已經好痛苦 仲要比屋企人鬧 眼淚都流到冇哂了

我明啊 我尋日都失眠
搬出黎住?